如果全是正数，这题可以这么做（也就是doPositive函数做得工作）：

1. 跳过第一个`0`，剩下最小的数是原数组最小的数
2. 继续选择最小的，不能被已选择的数累加出来的数，作为下一个被选择的数
3. 直到选择完毕。

如果我们将sums数组全部加上最小值，就可以通过上面的方法得到一个序列

原来和数组的最小值可以看做是原数组所有负数的和，因此想办法从得到的序列中找到一部分数，使得他们的和为最小值的相反数即可，将这些数变为负数即为原数组。
